班曱甴用盡方法想人離開維開維園後向東邊走，唔好中計

一定要向西邊走，行入中環

遮打同愛丁堡都有不反對

佢地既目的就係想我地聚唔到人

向西往中環方向行呀

一路向西

popo又迫人去北角

言不正名不順，依到無曱甴

push

Popo咪香港既綠色曱甴

睇錯 sorry